運動黎到大學校園，應該點行落去？

依家中大傾緊黎緊既方向，要有共識。留守？物資唔係源源不絕，狗只會不停查車拉人同封路。同埋物資真係去得好快。

應該點做？

Easy ! Buy from parkn shop, they will refill stock. Or shop online, Parkn will deliver to customers designated hall.